荃灣沙咀道果間拳館執左喇

好耐未執過荃灣。唔知執左幾耐呢 成班狗 我仲未屌夠你地